孫燕姿算唔算2000年後最靚聲女歌手

Yes

不能同意更多

唔係話好靚聲
但個唱腔真係獨一無二 好特別

BTW 就算王菲vs孫燕姿我都簡孫燕姿

認同

靜茹BB